intercity spread of 2019-nCoV by air travel =

2019-nCoV 城市之間以飛機傳播

加埋原文
These findings suggested that person-to-person transmission and intercity spread of 2019-nCoV by air travel are possible, supporting reports of infected Chinese travellers from Wuhan being detected in other geographical regions.

篇文真係有參考價值
傳染速度極快同埋已經傳左幾個禮拜